[推上熱門] 唔想再失去任何一個手足

(長文)

每日睇住咁多手足俾狗咬
有手足失蹤
有手足死
好嬲好嬲好嬲 然後繼續返工
我真係唔明點解仲可以呃自己一切正常
你知我知大家都知
情況只會越黎越離譜
大家幾時先肯齊心發起一次大罷工 係無限期個隻
我明白好多人會話有負擔
會驚俾人炒左因爲政治立場搵唔到工
但係呢啲所謂既擔憂
大家有無諗過其實係同人數掛勾
每間公司得小貓幾隻罷工 影響唔到公司運作
佢就緊係有藉口炒你啦
但係
如果罷工既人係大多數
又或者係重點人物
基本上公司運作係癱瘓
到時佢仲驚過人 洗驚俾人炒？
又
如果大家齊心罷工
迫到政府回應
迫到政府清算警隊
到時你估邊個大聲啲？
到時你覺得會因為係黃所以無人請？
而家黃色經濟圈都好明顯啲藍屍廢老係真係廢架
個個都得把口
相反我地真係可以做到不割蓆不分化
清算完之藍都要扮黃啦
驚咩呀？
我都有負擔 個個人都有
唔通俾人拉左既手足就無？
佢地係講緊俾人拉番去虐打甚至強姦呀 出番黎一樣有機會無左份工
我地可唔可以唔好再咁自私
無左份工其實已經係最低成本最細傷害
至少唔洗俾人打斷手斷腳
每日望住更多既手足被捕
你可以如常生活嗎？

真心要搞一次大罷工
係一黎就癱瘓公司運作個隻
大家身邊有無志同道合既同事
我地唔需要工會
只需要一群肯坐言起行既香港人

麻煩大家幫幫手
我地要夠人係唔同行業organise
至少要癱瘓到航空業同物流業
求下你地

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

P仔幫推

我有負擔但係我唔想對唔住義士，所以幫推，要搞大罷工

9/10

10/10

自推10連

大家諗下每一個義士

你地真係可以當無事繼續返工？

721
831
101

721
831
101
仲要再發生幾多次？

求下大家

啲小朋友唔要自尊跪校長
我地真係咩都唔做？

定一日朝早各區塞主要出入口有冇得諗

班黑警入得一座大廈拉人
你地每一個人都有機會係下一個

大家有無建議

如果下次係你屋企試毒氣呢？

咁係咪仲可以扮無野？

幫手推

大家有想法都可以傾下

推到有大罷工

問心
過完112會有咩轉變？
你地覺得政府會理？

幫推呀大家

香港人唔可以習慣架

我認為各區同一時間塞嘅好係：
即使一區失守 下一區都可以補位
etc觀塘之前已經塞死嘅就算有狗打散
車去到觀塘度都會塞多轉
而且地面交通一full load佢地就變成自己塞自己
手足可以去區內其他地方幫手
參考MTR客人下跌6.6%人呢個數據
可以理解做香港入面有軟性抗爭者 佢地等緊機會進化 佢地已經少/冇坐狗鐵 潛在咁增加左地面交通嘅負荷 我地要利用呢點

缺點有嘅
太早
定日期要有共識
少人易比狗咬
係某區搞完之後去唔到其他區幫手
十字路口塞到 但小路真係冇資源搞 狗隨時殺出
諗到再講

習慣就輸架啦

同意
最煩係塞路易俾狗咬
一定要有足夠人數
同埋事前盡量唔好放風
等狗無得部署

推

繼續推

唔返一日工真係咁難?

其實可能好多人都願意罷工
不如一齊踏出第一步

唔放風太難
但可以自己搵啲小春袋搞 唔洗野野都隧道口
可能某幾個十字口咁
都係果句 等到最後自己塞自己就夠

出面打緊仗啦
到底係咪真係咁中意返工？

唔佔主幹道就要諗下邊啲位係小春袋
有無熟地形巴打

一
一齊睇吓人民日報點講 係戰爭呀！

其實理想中唔係想塞路
因為塞路最盡幾粒鐘
又易被捕
成本太高

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!! - 分享自 LIHKG 討論區

建議開花式咁搞 但日期共識同埋落手共識真係土好難

要統一時間，罷工目標，宣傳方針。有冇tg gp做緊？可以幫手

最理想係大型自發罷工
到時大家想各區集會好咩都好
將影響放大
傷亡減低

暫時唔見有
定日子
做文宣
最後成敗靠大家意願

梁烈士大家仲記得嗎
人地用自己生命喚醒香港人
你地仲諗緊驚無左份工？

求下大家幫手推上熱門
唔上熱門無人理

諗左升級日子，目標方針先。樓主可以開個tg gp宣傳？

推爆佢

每一條人命
每一個義士
都等緊我地幫佢平反

想係度集多啲人先
唔係到時個gp得我同你......

目標方針相信係圍繞五大訴求
同埋最重要係迫到清算警隊
日子大家覺得應該區選前定區選後？

幫推上熱門
多啲人一齊傾

由梁烈士
到彥霖
幾多條人命呀

琴晚屯門又拉咁多人
連小店老闆娘都拉

無得置身事外
下次係你個區試毒氣架啦

你地飲緊既水
吸緊既空氣
食緊既生果
政府明知有事但係唔公佈
當大家狗咁撚乍

你地想身邊既朋友被消失嗎

可以想像被虐打既感覺嗎

冷氣軍師愈嚟愈多..

就係要做啲實際行動
你有咩高見

我可以同你講
前線運輸業唔罷工都冇可能全港罷到工
所以係要同九巴 狗鐵工會傾
傾得掂你冇車搭仲邊有人番工？

大家幫手推
諗諗點行動

同工會傾真係有用？
之前先話九巴個罷工女車長係深藍

既然而家係樽頸位
點解唔試下？

推足一個鐘都無人理

好需要大家幫手

香港罷工會失敗就係覺得唔穩陣
當所有人都冇途徑番工咪保障到自己
如果同運輸業傾唔掂就唔洗指意成功
寧願d黃店開多d唔好比藍店賺
九巴個女車長就食撚屎啦

被罷工兩個月了
我係個大仆街
出住人工咁罷工

其實唔團結都冇用
香港人太叻了
香港人壓力越大 工作能力越高
十個人罷 得一個人返
結果都係搞得掂

Sorry呀 我有好多想講嘅野唔敢係連講
怕影響大家
但 其實我好痛同好大壓力

忍唔住放負
對唔住

呢點都諗過
所以先覺得靠工會不如靠自己
只要多人一齊罷
就無左唔穩陣呢個問題

運輸業界肯罷會係一個好開始
有無巴打識黨鐵/九巴城巴師兄
知唔知業內多唔多同路人

加油呀巴打
有咩事上黎講下
無咁辛苦

我又覺得唔洗驚一個人都搞得掂呢個問題
係呀有一個人唔罷公司就已經運作到
首先運作到唔等於運作得好
個一個人做做下都懷疑人生啦
得自己做咁蠢

大家幫手推下
好難先上到熱門架

我知琴晚單野係好嬲
所以更加要諗實際行動去突破樽頸

唔關工會事 係要癱瘓交通
如果吹到雞18區朝早抗爭又夠人既
咪全部都被逼住罷工

例如講上面罷工就係想拖垮香港
但幾多人罷結果都搞得掂

依啲我怕講完大家又覺得罷冇用
又去晒返工了

朝早開花

人民先係政府，全港3罷連續三個禮拜，對家乜7都跪啦

唔通和理非連支撐3個禮拜既錢都冇？對家跪撚左，到時大撚把時間比你返工啦，你鍾意返工咪返工，係屋企打飛機咪打飛機，鍾意點都得

呢d咪真自由

我諗，香港好多人都想同大灣區全面接軌……

同意呀
大家諗下如果今次輸左
分分鐘工都無得你返
去勞改營啦

可能好多人會話冷氣軍師
但係我諗唔到一個減少傷亡既方法

罷工已經係最低成本
求下大家諗諗

其實文宣好重要
諗下812入機場果日
點解一晚可以叫到咁多人出黎

我地係長期作戰
3日就話搞得掂啫
3個星期呢
2個月呢
我地要迫商家佬企係我地呢邊

所以想同大家傾下有無共識
再搞文宣

我地需要既係大量人罷工
唔係每個部門一兩個

黎緊11-12月
商家佬應該會想趁聖誕賺番一筆？
純粹比個方向參考下

仲有個point
如果公司得番藍絲唔罷工
佢地既工作能力同智商有目共睹
大家唔係覺得公司可以齋靠佢地嘛

如果朝早搞既可以connect 中年和理非叫佢地喺唔同地點同狗屋附近做哨，因為班狗主要係捉後生，如果有手足屋企人係黃，可以教下佢地用tg 報哨channel，中年人勇唔到都可以出一分力，和勇好好合作。

有無可能搞到持久戰
其實得朝早罷得半朝
第二日又係如常返工

而家人地話你屋企係公眾地方
可以隨便入黎拉你呀
醒下啦

P牌仔讀多啲書查清楚啲字點寫先上兒登啦

btw 5毛收到未？

搵佢屋企試下毒氣先再講啦

有無巴絲識人做運輸業
佢地既支持好重要

只要運輸業大比數罷工
好多人就有藉口罷

冇工會最後會少人

其實人多就唔洗驚秋後
大家記住
員工係一間公司既資產
一兩個佢敢炒
但係佢唔敢炒一二百個

集思廣益

求求大家

革命係無可能唔洗付出

只係份工乍
大家一齊諗下點搞
當係為已死既手足
可以嗎

大家幫手推上熱門呀

上熱門先多人討論

大家討論下呀

和理非出黎呀
最低消費

香港人 反抗
唔係得個講字架

講得啱，非常認同！低成本，最有效！

問題係大部分人自私唔肯做，

大家一齊諗諗令多啲人肯罷既方法

呢個唔係自私既時候啦
人命定份工重要？

最簡單就係俾佢地知道罷完都唔會有事
點先做到？
夠多人就得架啦

大家抱住同一個目標行左5個月
一齊踏出呢一步呀

互相扶持先可以進步，互相指責只會退步
為身邊手足們打氣

集思廣益傾下點先搞得成

Push

大家點睇？

又係時候推

大家集思廣益下

今晚又唔知會發生咩事
有幾多手足出事
求下大家

集思廣益下

借個靚位

無工會
我地自己搞

5個月以黎都係自己搞架啦
肯搞就會成功

有心既巴絲
可以集思廣益下
睇下點搞最好

推呀

求下大家罷工